七月考天光道

啱啱先考完筆試，天光道算唔算難考
報學校定搵師傅好， thx

六月考天光道
一齊加油

ching諗住幾時搵師傅學車?

三月天光道

筆試難不難？

難啊 千奇唔好考

有一堆人會話天光道好多人肥
其實係因為最多人考
整體唔算特別難
泊位更加係最易

準備510再考
利申 : 天光道Pass

算易，油塘 永考先難

考到咪易，考唔到咪難
靠背壟>>>>>>公主道>亞皆老街
轉右就生，轉左就...

靠背壟放學時間亂到無倫
好彩passed

易
利申：靠背1 take pass

筆試難，要寫essay

唔洗驚，冇想像中咁恐怖
利申 : 公主道 1 take pass

澤安試場門口個濕鳩地盤終於拆走左，出入會易好多。

放學時間就唔係咁講

我就係衰個地盤 自己回唔切軑hi到路膊柒左

今日考天光1take
要師傅可以介紹，我學左12堂only
師傅唔搏大霧 唔去廁所 唔訓教 教車肉緊但唔鬧
超得！

巴打求介紹
lihkg4548@gmail.com

天光道輕鬆過

啱啱考完筆試pass咗 8月天光道

唔緊要 考多次姐

利申：葵盛pass天光